Benvenuti al training su Git
oggi e'  il 6 Novembre
test per git commit -m
nel branch master

e abbiamo aggiunto il remote su GitLab.com

e ora sviluppiamo in un branch separato e su una MR

abbiamo commentato e aggiungiamo un altro commit

e un altro ancora

